大家試過俾人話似咩明星？

我成日俾人話似陸永
應該開心定唔開心好

好似陸永咁樣衰定係咁搞笑先

方大同

個樣

pmed

林峰同陳冠希

黃浩然 但靚仔過佢

張敬軒

林雪

周杰倫

忍者龜

張國榮

八両金

6wing好靚仔喎

薛凱琪
朱千雪

有錢人

朋友話我似吳孟達
女友話我似金城武

蘇樺偉

把聲似張柏芝
樣有人話過陳瀅或者楊冪

係呀咁撚多明星樣 睇金鐘單野已經知大家咩料啦

Kris

周柏豪

周麗淇

曾志偉

劉在石 個樣似 又係中意講笑
除眼鏡又係會變第二個人

一講就自爆

屌係真唔係啊
我覺得佢好靚

你係未我
我比全公司叫做陸永

收我做兵

謝霆鋒 楊明
我都唔明佢兩個邊忽似

洪永城

八兩金MIX曾志偉MIX如花

講笑.比人話似馬壯 唔知好嬲定好笑
仲有林峰TOP小豬...

從小到大啲同學話我似mr bean ,家人又話似
講野就似劉以達

鄭俊弘

方力申

以前比人話似淫kay
依家話劉佩月

柏木由紀

Rain同柯震東

姜皓文mix劉在錫

後生版周潤發
以前返PT有幾個姐姐話我似寧采臣

屌你做工程全男班乜樣都係咁架啦

關楚耀

德田

達叔....

吳孟達

泡菜rain

楊宗緯

任達華

煎pan

林嘉欣鍾麗緹舒淇

三級片嘅任達華定PTU嘅任達華

陳柏宇

我都係方大同

好波

洪卓立

吉澤明步

糖妹、Bella...

張曼玉

我都係Bella
仲要係係tvb比班artist認錯

巴打好可憐 呢條柒頭 係我第一眼就從心裡唔like佢既 TVB藝人

我覺得唔似 但之前個經理成日講

屌 我都係

陳百強

一樣 唔知好定壞

Sick ball

許志安

肥姐

蔡淇駿，係咪咁寫都唔知
泳兒，吳尊都有人講過

屌你我又係俾人話過似泳兒同吳尊

張達明

黃翠如

鄺俊宇

仲咁謙 屈機

湯唯
周海媚
但自己唔覺似

火埃

帶眼鏡似陳展鵬
除眼鏡比人話劉德華

鄭嘉穎

胡定欣

謝庭鋒 陳冠希

宋慧喬 陳敏芝
嫲嫲望住全智賢張相話係我黎

zayn milik
Adam Levine

湯洛雯

細寶

EDC

我懷疑我知樓主真身

馬國明
小學聽到大學

范冰冰

八兩金

舒淇

TOP

周柏豪沈震軒柯震東

万刀甲同陳冠希

劉馬車
許廷鏗

吳唱k

樓主就好啦
我比人話似C君

鄭中基

姚嘉妮

李敏鎬
吳彥祖
陳柏宇
希特拉

鳩up死全家

覺得自己只係有小小似陳柏宇，其他全部唔似

陳瀅 叫唔叫明星

Rihanna

Juno

費達拿

周永痕

Suzy

吳彥祖

樓係係唔係花名叫公仔？

陳冠希 林宥嘉 陳柏宇
你將三個mix埋就知咩樣

好想識你

成龍

中學果陣比人話過似宇宙漿

羅冠聰 + 吳業坤

王大陸

我都比人話過似6永

安德尊

咁正
收我做兵ok?

肥版劉以達

個撚個係度鳩吹
小朋友齊打交

CNBULE 其中一個 我都唔記得叫咩名

梁朝偉

momo 白歆惠 孫淡妃

個標題係咪FF過自己似咩名星？

金鐘國。陳柏宇

呢度係創意台呀

林奕匡

Babyjohn

林依晨

坤哥

龜頭bob

吳若希

陳錦鴻

岑麗香

林敏驄 吳克羣

表哥

比人話似笑波子

雷頌德

華Dee

李冶廷

伍衛國

陳豪

第86屆LIHKG吹水大會正進行得如火如荼！！！

山下智久

張潤衡

楊千嬅

吹水大會

麥浚龍

C君

唔係明星
不過試過俾人話似蕭源

古天樂
細個比較黑

黃喜 留在石

功夫熊貓算唔算

似吳浩康

係似既

rico

整容前？

明星樣

由細到大俾人話似林狗

周子瑜

Bob

Fiona

海綿寶寶

北野武

方力申同堆林俊傑

細個比人話似楊思琪

劉以達

裕美

金秀賢

情人眼裏出西施

林宥嘉

細個似阿bob
大個似山下智久

軒軒 圖呢

哈利波特

比超過十個人話似張彥博
但自己唔太覺似

利申：100%真人真事，張彥博冇野好威掛

把聲似Fred B

好似山P咁嘅高度

張孝全

睇左咁耐都仲未見到好笑既

Donald

taeyang

林峯

(未整容 尋秦記果期個樣)

呀Sa

認真 金城武

中學果陣比人話似反町隆史

劉青雲

同杰倫

我都係比人話似陸永

劉在錫

羅仲謙

小瀋陽

陳展鵬

劉詩詩

小喬

洪金寶
聽到即刻灑洪拳打獲佢

都幾青靚白淨

笑個陣就似陳柏宇
唔笑個陣似陳廣偉

朱千雪

鍾嘉欣

諗起班友咁既樣話自己似明星

之前我未剪頭髮 比人話似吳業坤

小喬 但小喬唔靚

劉在石
我先得25歲

杜小喬

Fiona sit

我都比人話過
你把聲係咪好沙

我覺得柏芝把聲好正

中學比男同學話似松島楓

林敏聰

朋友 學校同學 老師 公司d同事全部都話我係古巨基
我知你班hihi係到睇緊post 食屎啦你地

樓豬可以溝我ex佢唔知點解好撚中意綠永
btw俾人話過似冠希哥

泡菜rain
係咪即係話我眼細

許廷鏗

吳啓華

我有個朋友話我似林峰 但係佢下一句話: 不過我覺得林峰好影衰 我當堂

樣*

GinLee

喂屌我成日屈鳩我朋友似古巨基

阮兆祥

由細到大都比人話似古天樂 / 林峰

黃又南

陳柏宇
超級巨星孖仔（超過20個人 陌生人都講過🤦🏻‍♂️）

勿起底

鄭中基
但唱歌好難聽

洪卓立利申 後生嗰時，依家殘晒了

陳錦鴻 仲要係佢膠劇大爆發年代

蝦頭

韋拿踢法

成班鳩吹到
可能係似明星嘅，但全部幅射版囉，睇金鐘班友仔就知啦

大面bella 徐子淇

聲似余迪偉

曹格 mix 張傑

山崎賢人

邱淑貞

賈曉晨

你年紀應該都唔細

吳尊

韋拿

林峰

細個似周麗淇 依家似雪炫/金高恩嘅肥版
勿相認

same

陳法拉

I know that feel

奀星 鍾一憲

似劉馬車

南柱赫

Ugly & gay

八両金算唔算明星？

万刀甲

糖兄同白只

張雨生

吳彥祖 金城武

利申 靚仔過佢地

馬俊偉

吳青峰

林家棟

似鍾漢良 但本身唔知邊個

技術就似加藤鷹
個鼻就似成龍
對眼就似黃宗澤
對手就似甄子丹
塊面就似邵音音
碌鳩就似黑人

喬寶寶

關智斌

Tony wood

比人睇過身份證張相覺得似李燦森

陳煒

唔葉昆

王浩信 應該係頭大 唔係個樣

6號

鍾嘉欣同龔嘉欣

我都似wor

咁啱嘅人

比人話似 立立
但我根本唔覺得似

你係咪佢個女

應該幾矮

巴打係咪好樣衰

周秀娜

話你似死人咋

上面似林峰，下面似陳冠希

比人話似韓狗朴寶劍

傲犬

唐寧

坤哥

我屌佢老母

整容前既劉凱威

coffee?

梁漢文

我係絲

edc
lemon

Stephy

森美

吳鎮宇

Janice man

醬爆

周星馳

朴寶英

林文龍

韓星

BTS V

近呢三年香港影帝其中一個
李治廷

鄧麗欣

想識巴打你，跪求tg

利申：真絲

簡慕華

王浩信
張繼聰

我識兩個人似林俊傑

riiiiiiicko？

比人話似許鋌鏗

樣衰版金城武

我180樣似金城武

張國榮

講真我邊有佢咁靚仔呀

連登仔個個都係金城武陳冠希謝霆鋒

胡鴻均

Pmed

我都喺

唔好笑佢地啦

周爸周國賢

蕭正楠
洪永成

鹿晗

金城武,
屌我都唔知邊撚個黎

係唔係呀成堆金城武

我男朋友成日比心話似吳鎮宇

個額頭

古巨基

明星就未試過，話我似youtuber就大把

個個都話我似馬車

吳孟達

馬車on9 得黎賤幾型

張智霖

21歲就俾人話似麥長青是否悲哀

黎明，太陽

🐒🐒🐒

連尼住

女女話我似旦哥

炎亞綸 李宗炫

哩個post 係咪用黎比人ff

利申：陳鍵鋒

金城武

痴撚線連登有無咁多人似金城武同許廷鏗呀
行出街都唔見咁多靚仔啦，再吹大啲呀

正呀喂

劉浩龍
把聲似6永

The Rock

有冇咁多人似張國榮

Btw, 最近有人話我似陳瀅

陸永

王祖藍

三寶。以前朋友講都唔覺，
有一次個fd個仔打黎問叔叔你做咩拍電視劇

吳君如呀屌你老母

有村架純
鄭家純

光頭 黃秋生

長髮 尊尼特普

林狗

王俊凱 起碼十幾個

楊丞琳 但明明都唔似

劉亦菲
但我自己覺得係完全唔似

我覺得陸永好型喎

官恩娜
陳喬恩

可唔可以識你？

中學：洪天明
大學：日本mix
出黎做野流長電頭：響街俾人叫錯做小姐，裴勇俊
依家：發福左既裴勇俊

Hajime

俾過唔同人話似袁偉豪
我都想呀可能都算陽光型掛

屌你老咪又唔見通街都係明星

陸永好正囉

古天樂

何傲兒

喬寶寶又有
賀君長又有

利申 : mix

陳冠希

李錦聯

黃曉明

Ff大會正式開始

迎排俾人話似momo
Momo 靚好多啦 女神

李蘊 呀sa 楊冪 林依晨
總之所有方圓面都似我

彭于晏

小肥

pmed 好鐘意bella

Bosco

唔覺自己似

咁癲

Krystal

我成日比人話似坤狗

Justin Bieber

李敏鎬

坤狗

亞洲版Edward furlong +River Phoenix

利申FF

衛蘭 高海寧

Hani

蔣志光 但我二字頭

動L Jason
樣同兩聲都似

林嘉欣 陳妍希 全智賢 宋慧喬

似彭于晏🙈🙈

明星個仔得唔得
八兩金個仔

陳偉霆

黑版魯芬

李珊珊 屌😂

搞清楚明星同藝人

王貽興

古天樂
成日叫我講想節能能太能

記得舊燈有個差唔多既POST
有成幾十個毒撚話自己似金城武
利伸:真係似金城武

吳卓羲

鵝公喉啊

真事？
我完全chok唔到女人聲，好悲哀⋯⋯

陳瀅

似阿bob .....屌你老味

熊黛林
衛詩雅

男人chok 乜撚女人聲

許廷鏗，洪卓立，許志安，Mr.個Alan，仲有星野源
全部都係今年俾人咁講

蔡思貝同陳凱琳
兩個都係煩膠

話我似韓國名星
但我崇日撚

似許廷鏗又點樣似許志安呀

G Dagon

爆大獲啦

有人話我似馬俊偉

女多人話我手臂似阿嬌，大比似Stephy，個胸似阿sa

係咪戴眼鏡 瘦底就一定被人叫陸永

Eason

Same

趙傳

Danny Summer

神一般的馬壯

黃曉明
黃浩然
方力申

陳柏宇
連身高都似

喬寶寶 同唔孟達

吳業坤
嗰下真係有啲唔開心

毒撚標準樣

我屌你 真絲

比人話過氣質似yoona
樣似超蓮

其實你地班柒頭話自己似邊個明星個陣有冇順手影下鏡？ 咪撚咁多幻想啦好心

Patrick sir
本身唔知佢係邊撚個😂

肉樹_ _

黃祖藍 因為鼻大

應該係
全post最可信應該就係嗰啲似陸永嘅人

鄭中基

少爺占

因為眼細

李治X

以前既樂曈同林依晨
有一次子瑜

成個連登都係明星樣

好多人似坤狗

新一季,即係2017-18 LIHKG香港女神聯賽既新增女神提名期已經開展咗接近一個星期啦

而為左提高大家對呢個賽事既興趣同參與度,未來我地都會不定期舉辦一啲送好禮活動

至於今次提名期亦有特別送好禮活動,留意啦
由依家起,至5月19日凌晨12點期間,只要累積提名會員達40位
所有曾經喺提名帖內曾作有效提名既會員都有得被抽獎,有機會獲得神秘禮物
不過 依家起,至5月19日凌晨12點期間 既提名會員若唔足40人,抽獎活動就唔會進行,要注意啦

介紹返,依家提名走勢係點先
領先緊既有
湯洛雯8(紫色姐姐,今年心理追兇Icy一角都令馬明著迷,係好多人既女神)

賴慰玲5(MClub元祖,現代演藝圈少數舞台劇電視電影三棲嘅氣質實力派演員,今年劇集分別憑深情既子瑜(迷)同宅女忍忍(與諜同諜)兩角都好入屋,令好多人開始欣賞內外兼備既佢)

朱智賢5(三日兩夜,東張西望主持,近年好似多人識)

菊梓喬5(星夢新歌手)

王敏奕5(MClub元祖,雖然電視上作品唔多,但樣貌唔錯所以係好多男士心目中既女神)

活動依家開始左,大家可以踴躍參與架啦

古巨基 周柏豪

巴打姓林

請問話你似個d 人係咪做盲人按摩？

好多肥婆FF

女仔真係有自信過男仔好多

桂綸鎂

毛澤東

羅鈞滿